中立球迷點睇鏝提慕尼黑空難？

非鏝既反獌是咪同佢地同路？

低質到 依幾次反獌抽水 次次都提空難

其實捧得鏝既 都應該中學未畢業

輸場波輸埋人格

on9球迷

on9球隊出on9球迷

又真係多左
我覺得如果會搭飛機或者相信有機會搭既話一定唔會成日提住咒住呢樣野
證明佢地個個已經預左自己係成世唔出國既失敗者
利申：非獌 講慕尼黑會諗起岡比亞國家隊同查比高恩斯，都係唔開心既野

低質到連狗竇都要用埋空難做topic

真係好邪，搭開飛機真係唔敢講

✈️✝️🏴🏴估球隊名

遲少少捧盃啫，嬲撚到

咩風度都無晒，唉

以前高登互抽得黎邊會講空難
連登班傻鳩又爆閘又成日空難前空難後
以為曼迷會好嬲咁

拎得空難同希斯堡黎笑既全部都係賤種黎

佢地淨係敢係連登講架咋
遲下叫佢地公開講獌空難

連登太多90，00後

講真 作為一個足球迷 我真係好睇唔起呢種人

崩

連登仔質素係咁上下

佢地係現實咪又係乜都唔敢講縮下縮下果啲人黎
我就唔信佢敢對住人講啲咁惡毒既說話

仲以為鏝迷黎講阿古路係最低質
原來我錯了

留意到有幾個利迷用空難嚟改名

呢個真

淨講黑哨應該好多人撐，反而一講空難老老實實俾人鬧返轉頭唔好縮

T. Lemar

你話我割席乜都好
呢條撚樣見都未見過

鏝季初得益贏左幾多場？
又唔拎黎講？

呢個傻鳩周鳩圍辣火頭架啦

之前仲要入黎鏝post同另一個未撚見過既人對屌推post

之前有人開post話佢同唔知乜水周圍撩交拗，
已經冇歸做任何隊球迷，純粹周圍屌既癲佬一個

雜種狗黎

T 泥馬瀨撚左去老母個臭西入面呀？

歐聯果晚佢入猁post洗版洗左百幾層

呢條傻閪正宗細路仔扮大人

條傻西好落力係曼區推po

平心而論睇波post大家互屌下好平常，
但做d小動作有心想激嬲人就有d無謂姐。

好多都今日屌完一輪，出去第2個post又傾計玩下咁，討論區大家上心都冇用
贏又好輸又好，祝大家聽日happy sunday啦

咁人地有空難你地提得架喎
不過人地冇啫

小學生先捧呢啲波

你個名改得好

又斷腳又空難
痴撚柒線

係提得，你地要顯露自己人格我又點吹得你地脹

蝗迷係咁 一樣低質

上場仲要抽埋希堡添呀

獌夠成日叫人斷腳啦

兩隊都on撚99 難兄難弟

佢拜狗

咁同咒人死全家有咩分別呢

咩希堡?

上場又提黎做乜，技術性KO都要遷怒於猁？

希斯堡

講緊鏝班友輸俾猁就希斯堡，講緊班鏝有幾低質

拎依啲野黎講其實係咪會開心啲好訓啲

認真問問
有冇圖cap黎睇睇
想g邊位手足咁撚on9

班傻西真係好低質

係呀咪問人地堂堂正正贏首回合無黑哨都要講希斯堡真係好痴線，係勁咪主場反cup囉，講啲仆街野真係好無風度

連個po名都叫人空難死全家，我真係見都未見過
唔講重以為曼聯球員剷斷哂11個曼城球員對腳

好撚小學雞

真心想知
岩岩loop左成個post都唔見

做得鏝嘅多數都係班00後 質素係咁上下啦

搵返俾你，我都幾肯定我見過
而家出面都有個post講緊佢地連續抽希堡同空難

曼城小學班長叫你交功課 快啲搵

鏝區風紀

寫完copy book未 星期一交唔到要留堂 快啲做啦

咁咪提你老母畀狗屌 老豆生cancer囉

圖？

過左火

搵到未
覆其他post唔覆呢到

得意在班友以為一提空難對面就會好 hurt 咁

打幾隻字姐屌你
搞到你hurt咪bonus囉
又唔洗錢既

班細蚊仔中意提咪由佢地提 希望佢地大個唔會搭飛機害人啦

未
你老母係咁chur我要屌到佢反皮

傻閪支那路出現啦 我好hurt阿，咁點阿

屌還屌
你話我地提獌空難係仆街咁認呀
諗住拉撚埋猁單希斯堡落水做乜鳩姐

哦

又話唔覆

仲要係亂鳩咁up
唔洗錢唔洗負責任姐
唔係咁玩既 都比返d圖黎睇下啦

邊句講過唔覆？

傻閪笠水阿？比人圍屌唔撚敢反擊？打一個哦字出黎咁

嬲到

我都想睇圖，印象中係好似見過類似嘅字眼

我岩岩loop完上個post同歐聯果時個post都唔見有希斯堡3隻字

你hurt到要屌我, 我都好撚hurt, 咁點阿

一定唔係我, 我唔識分希斯堡慘劇同慕尼黑空難

你弱智唔出奇

是但啦 遲早都要死

hi搵到未

全宇宙啦

返屋企搵你老母哭喪囉柒頭

我屌緊你老母d骨灰唔得閒喎

聽過一個獌狗同個女仔講 叫佢唔好再用車仔手機殻
咩最憎車路士 想佢地全體空難死
聽完心諗身為一個曼聯球迷 咁嘅野都講得出

咒人就唔係咒咩屌

聽講聽講聽講

骨灰都啱屌 支那路真係好有支那人特質

地鐵親耳聽，純粹想表達現實中真係有人咁唔知醜

你死鬼老母d灰比中國人屌緊

我聽過有位車狗朋友講，佢隊波係全英超最撚柒既球隊。唔係有油王入主，隊波汁撚柒左都無人理 聽完心諗身為一個車路士球迷 咁嘅野都講得出

得你先會屌骨灰 你老豆老母一定日撚日拎你祖先骨灰撈飯比你食先搞到你咁

洗唔洗比返你老母d骨灰你先
你無份屌好似唔開心喎

留返比你屌啦傻閪 骨灰支那路

過多幾場捧盃就屙篤尿落你老豆d骨灰度

講呢堆說話有咩問題？ 事實黎啵

你捧你屋企隻飛機杯就真 骨灰支那路

我都係事實

我用屋企隻飛機杯捧起你全家d骨灰

跟住又拎黎屌？ 骨灰支那路真係勁

link就有條

到時捧盃再算, 反正你老豆老母d骨都化晒做灰

你老豆老母d灰都比你屌到化哂啦，洗乜到時再算

條傻閪似係舊登個牙古路
當年輸波俾人抽水之後用分身入黎祖狗竇搞事果個

成日，仲要得一個
你啲手足成個po咁開，仲要周圍講斷腳死全家

仲好似連登骨灰支那路

作為拜迷
依單空難發生係我地依個城市都倍感傷心了

你仲想要幾多 唔同嘅獌都有喎

另外你搞清楚我冇d咁嘅手足 嗰d on9 球迷
我淨係知你d手足遍佈唔同地方都想人斷腳

睇波睇到想人死
真係痴線

獌迷真係好低汁 低汁球會就有低汁球迷

高登堆鏝根本好撚低質

用希斯堡同空難抽水真係on99
提會有型啲？？曼同利迷會痛啲？？

其實冇得怪佢地
輸完比利
又輸比曼
過幾日重要準備8強出局

之前比人吹到歐洲無敵，而家變地底泥，有d人痴左線又好難免

Sorry 唔小心入左獌迷互含既飛機post 我出返去先

利申：屌撚哂你班獌狗全家呀

班垃圾係咁上下

成班20歲以下 冇獨立思考冇責任感 容易被煽動既年輕人 你想有幾成熟？

今日熱狗出晒黎護主

有好多勝利球迷

你老母西，上次對猁班傻西笑9空難先
依家又推鳩落獌笑希斯堡

鏝城全部00後球迷 小學雞黎 唔洗擺上心

同黑警話自己係猶太人有咩分別，消費慘劇嚟抽水，有種就大聲講，未出到公海已經俾圍內曼城球迷打撚死咗。曼狗私家雞已經垃圾，點知曼城球迷仲撚肉酸。教好隻傻西250先出嚟鳩up啦

咁串嘴就去英國對住曼聯球迷用英文講"空難抵死"啦,自己討論區入面打飛機有咩意思

上網咪夠膽話人死全家呀 空難囉

以為提完會篤中人地死穴 笑撚死

d垃圾鏝接受唔到挫敗要靠笑人空難去慰藉自己豬波真係好撚肉酸

00後

上forum洗撚講道德咩戇鳩

由高登起從來都係一個冷血戇鳩無厘頭既討論風氣

出面日日屌支那人死全家又唔見你出黎做正義超人，提下獌狗空難又正義撚上身講道德

自己無道德就講到個個同你一樣咁

肉酸到你 唔送喇

咁你幾時出去逐個反支那post出去屌啊

入面一大堆咒支那人死全家既cm啊

冇你咁得閒要不停覆
況且，我只係話你自己做緊既野唔代表人人都會做
係咪閱讀有問題？

輸唔起就笑空難希堡，以為笑完就好威威，獌利就會好傷心，鏝迷真係特別多低質球迷

撐得鏝都係未屌過西既小學雞啦
呢啲慘劇都要拎黎講

講都算，班小學雞以為講完就可以收人皮呢下好笑

遲一場捧盃就提空難
屌黑哨咪屌囉小學雞

我幾時講獌狗空難死啊
依家笑柒你地滿口仁義道德
另一方面對連登仔笑廢老襯地冧，支那人死全家依d冷血行為視若無睹啊。

上forum都有無地依班偽道德撚出黎呃like呃認同，屌你老母上返fb啦

利申：未憎到獌狗要佢地空難死，但不認為係lihkg叫獌狗空難死揭人瘡疤依件事半質上有問題

個班小學雞係咁 抵屌 不過有班小學雞入去推post
即係有人話你死老母 佢就沖入同人講 佢話我死老母 死老母 兩邊都係小學雞

係 爆閘行為的確係幾小學雞

見你講到上網天下無敵講乜都得，咩都唔care，但其實就好care人地點睇你，覺得好好笑啫

我同你討論件事你就講落我度。笑你老母瀨屎咩戇鳩仔

你咁撚了解我係咪中意左我姐

爆閘都算 推返起個post 就好似show比人睇佢話我死老母 咪又係小學雞

同香港人日日提六四一樣

欲蓋彌彰 轉移視線

00後先捧最城
你想有咩質素
成班都大陸仔黎

欲蓋你老母咩 班友係小學雞係不爭既事實 入去推個班都係小學雞 有屁你就放啦 欲蓋彌彰

笑空難係唔係衰過爆閘推post呀？
你班小學雞手足唔開個咁有文化嘅topic
人地推post又有咩問題呀
有心認錯就推爆個post等沉啦
留個post係到獻世咩

唔吊你啲手足，吊人推post
唔係欲蓋彌彰係咩呀

只准獌聯屠城

睇黎你條傻鳩唔知咩叫體育精神 唔撚好學人睇波啦垃圾

又有咩問題 屌原來同緊個智障講野 哂我時間
我屌班推post撚就代表我認為班空難撚係啱 仲學人講轉移事視線 笑撚死

好人好姐點會捧鏝先
捧得鏝智力都冇50讀庇護學校果d 黎

唔夠人講就人身攻擊
又弱智又盛
你話笑人空難只不過同推post爆閘一樣咁小學雞
咁都唔係淡化漂白你班手足啲可恥行為
都唔係欲蓋彌彰，文過飾非?

50都唔知有無 輸親波就叫人死全家個班應該負數

姐係你地？

傻西 我話殺人既係仆街 跟住話打人個d係仆街 就係認為2樣野同得程度？ 你都on99
我認同講空難班人係小學雞 咁你認唔認同推空難post班人都係小學雞？

真
反獌猁都唔應該拎呢D嚟講

鬼叫之前氣焰大周圍笑鳩人，獌軌阿熱利串過哂
而家遲一場捧盃啫，就露底啦原來咁撚賤種
仲清高到永遠只有人地黑，自己最清白

如果笑人空難都只係小學雞，推下post點會係小學雞
直頭成熟穩重嘅表現啦

好人好姐點會捧曼城 我都要問下老豆當初點解捧隊無歷史既隊幾十年搞到我又跟住捧十幾年 佢肯撚定係智障

你班手腳話佢地行為小學雞炸 你地講就得 我講就只係小學雞 發爛渣開始講埋d柒野

鏝都係死全家

唔好以為自嘲下就可以企番道德高地啦
你廿年曼城你嘅事
事實係一班00後曼城勝利球迷

你講咋 割蓆先

你有你屌 我有我屌 你係都要拉埋黎講做咩鳩先

你自己話推post＞笑人空難
我話重提64衰過64啱唔啱？

我就最撚憎鏝同軌，全部都勝利球迷黎

你有份落場踢啊，球迷講體育精神笑死我

蓆而割

真心講空難斷腳嘅人除左棒自己隊波之外 真係垃撚圾 足球界2隊都宿敵都好 作為球員大家都係想有命有機會去享受足球 講得出呢啲野嘅不如諗下你係睇波定睇隊波啦

我屌班推post撚小學雞 你就屌我合理化班空難撚 你都柒下柒下

笑大圈仔死全家佢有無真係死全家
慕尼黑真係死左人喎
同唔同呀？

最撚肉酸嘅係個timing啫
早唔講遲唔講，輸波先嚟講

咪撚柒係

大陸一有死人冧樓成班人入去請小鳳姐開香檳啊

點計啊

拎d錯誤類比出黎就省返啦

肥屍今舖講野就有point啦

從來唔做
成日都吊
不過一吊又比人話口德邨

bony加盟前都捧左鏝十幾年啦, 而家鏝係英甲時開始捧係咪有問題先

屌你老母死全家啦食屎鏝狗

點錯法？講黎聽下？
重提及譴責暴行難道衰過暴行本身？

講緊你地香港班垃圾鏝狗呀
仲係英甲個陣連個post都冇呀

肥絲?

我話班icon推post呀 推一推先 原來咁係譴責 學到野

嘩ching你手足暗串緊你就做真心膠 好難幫到你

推比人睇下你班鏝幾柒都唔係譴責?

咁你都講得出我好難答姐 你開個post出黎屌 無人阻你 我好支持 係要死入去拎icon推 叫做譴責 可以講得再離譜d架

no problem

你呢D畜類點會明

有料就拎體育精神既理論出黎講啦柒頭

笑鳩你空難關體育精神閪事啊

你話我道德標準低我無意見bor，但扯到去體育精神我屌你老母閪啊學人拋書包

binc唔係咁係點bin？

賤種果然係賤種

binc係bin d以為會發生無發生個d 咩老豆屠城
家陣空難無發生?bin緊咩
仲要家陣bin咩c 你話譴責架wor

諗起啲鏝係電腦前好撚嬲個樣就好笑

bin鳩你班無性小學雞

fyi 老豆屠城 好似發生左

本身贏英超好地地
又要得勢不饒人
柒左就笑人空難
幼稚到

其實都唔應該 抽死人水 仲要呢單根本唔應機抽

自己隊波有誤判個陣唔見佢地咁撚惡喎 正宗小學生

咁樣叫binc
一時又話譴責 一時又binc 諗清楚班icon推空難post既立場未

譴責同binc有咩衝突？

係啊，死者為大。

毛澤東啊，列寧啊希特拉都唔可以抽水

幫你地講埋，問：拎依班人同獌聯球員比，獌狗做過咩衰野?

答：一個人值唔值得尊重就唔撚關佢死左未事

毛魔同希特拉呢d有權力

同果班球員都幾大分別 死 只係一個意外 咁都要抽 根本反智

中立一問 其實曼城啲球迷邊到嚟 未出名前鍾意第二隊球隊定係個個都呢幾年先鍾意🤔 身邊好多曼城迷都同一時間鍾意皇巴

不如你都係唔好上討論區 返去準備聽日返學上通識堂啦
啲思考能力咁撚差 拎啲當權者黎同普通球員比？
我都唔會拎自己黎同你條柒碌比較啦

咪答左你囉，仲要沖出黎柒

連登第一個空難post就係你地獌迷黑b開

沙皮狗生滋咪睇獸醫囉
上嚟屙屎屙尿臭㗎

講下都叫拋書包，你就真係笑撚死我
乜呢個字好難明？定原來你唔撚識字呀？

車狗空難斷腳支持區

比埋link唔好話屈你地

咁你仲講上面個句托咩 想人讚你好有sense? 柒夠就好收啦

我屌佢老母
依條友真係弱撚智

你話點咪點 icon譴責大法
推返自己d意外post話鞭屍 有咩屍鞭呀睇過

人都走左唔好再講了

個意外post叫鏝區，你班友反省下

條友衝得出黎割席點會認 連登人民力量

咁中意用icon推空難post 我日日入去幫你用icon譴責佢地 到時1001再開黎譴責好唔好 棄左post都手賤入去留icon譴責咁把炮

on9=

你班契弟推爆個賤種post咪無人入去推羅

咁又叫割席 黑b開鳩post講空難係咪要燒埋你地？

咪撚係
自己無笑就戚戚然就出黎做小丑
翻去幫啲手足溫DSE啦

唔啱呀 個post明明可以沉 你地入去推post就啱 係要攞黎賤 都忽忽地

你睇清楚有幾多人附和先啦 佢開撚有人理
鏝狗幾多人支持啊 高下立見啦

都唔撚知邊個黑b
一個癲佬開個post
同你成班鏝民主選舉開係topic同唔同呀？

民主選舉

你地今年拎唔到英超冠軍，俾你地戀棧最近廿年歷史都算。
何必詛咒鏝空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我鏝冠軍已袋
贏我地，又如何

吊，你班仆街開個無人性topic
吊翻我入去留言推post
報警拉我呀笨

我地做左衰野 你提返係你地唔岩
我去打劫 新聞日日報我出黎 係新聞既錯

對唔住，小學雞唔係好識修辭手法
我更正：
"同你成班鏝開係topic同唔同呀？"

你鳩少陣啦 我無附和佢地你就屌人割席 無人附和黑b就高下立見 公就你贏 字就我輸

你老母 講緊有幾多迴響啊 有無咁撚難明 用下個閪腦啦

痴撚線 下下搬曬d証據出來 叫獌狗點駁

你割蓆咪割蓆羅
都無人diu你
我知你無笑喎，你笑我地QPR吖麻
我地吊你班小學雞手足
你口噏噏想點？

你鳩少陣啦 亂舉例
係你去打劫 個受害人自己係咁推返出黎話比人知我係受害人 你咪慢慢入去推囉

你都on9都唔知乜漆黑b
我淨係知鏝區topic笑空難
唔洗講咁多其他嘢

條友衝得出黎割席點會認
原來咁叫講緊有幾多迴響 唔好意思我個腦真係好難明你講既野 太on9點明

你梗係咩都唔知

其實2句夾埋一齊思考有幾難 定係你個腦load唔到

本質一樣 都係被世人知你地做過啲咩

你咪打劫羅
受害人日日譴責你都天公地道啦下話？
你接檔未呀？
係唔係仲要獻世呀？翻去捧偉斯咸啦

呢到得你明姐 迴響

你都on9都唔知乜漆鏝區topic
我淨係知黑b笑空難
唔洗講咁多其他嘢

你咪日日留icon譴責囉 講出黎人唔笑你都吠啦

你咪推個拎慘劇黎笑既post囉

發覺你成日copy人地一句 再加個狗樣以笑遮醜 想輕輕帶過 掩蓋自己博唔撚到既事實

鏝 = 買左成班星之後先多fans
唔知幾多真係識胡禮 麥馬拿文 老孫（有冇記錯？ 果陣冇留意中遊班）

利伸 : 反獌

"你都on9都唔知乜漆鏝區topic"

我都係咁話

吓？岩先仲企得好硬架 咁撚快縮

五毛黎嫁

黐線，推出黎比人睇你幾賤都有錯

講緊自己個狗樣？

我係駁返你 你係以笑遮醜 分清楚啦

唔好咁啦
陣間人地由丹尼士羅由曼聯轉曼城開始睇

咁叫縮 不嬲叫你地唔好推個笑緊空難既post 你地咁堅持做小學雞推空難post黎譴責 咁我都無計

邊個小學雞一眼睇晒啦 理據拋黎拋去 駁唔到就以笑遮醜 9成中學未畢業 你咁樣考dse唔得架喎

你班鏝睇下啦
你手足叫你鏝區做空難post呀
反省下啦

"你都on9都唔知乜漆黑b"

我都係咁話

獌狗真係特別on9

嘩理據拋黎拋去呢個行為講緊你手足？諗到點反駁點解用icon黎譴責未

班小學雞係都要拎黎玩 無撚腦

一個係開左唔夠20個post嘅癲佬
一個係鏝區83
一個代表一個癲佬個人意見
一個代表成班連登鏝

啱呀
訓話左你班手足未？

開鏝區post 都係由一個人開
你都可以出去開個曼區post 打幾隻字好簡單的

一個棄post topic代表成班連登鏝
唔怪得林鄭代表緊你

長期屌緊班垃圾 順手撚埋同小學雞玩小學雞野個班傻鳩

開左成晚，棄post就當無發生過

又老屈 又當無發生過

真心，譴責你班人笑空難真係小學雞咩？
我唔知你邊到見到咩留icon啦
但係真係衰到要拎出黎吊？
你最多話佢無內容，不過你班人無人性先
人地推個post出黎比人睇下你幾羞家都好正常者
你咁唔想人地揭你瘡疤，咪推爆個舊post羅
留個post係到獻世？

出面幾十個post屌緊 大把人屌緊 你咪黎屌
你入返個post留個icon 留個推字你幫佢地解話係譴責 點幫你兜呀 個post無人推自然會沉 你係要慢慢推 想點？

真係 家陣我嬲到成個人震哂

Over左

曼聯遲左五年都未拎英超 費蛇準備爆血管未？

費蛇有生之年鏝都無冠 前幾年鏝個盃轉左比我地曼連啦

上半場影佢塊臉紅晒好似就爆血管咁
下半場佢親自賣走既普巴仔又救返條命

死全家還死全家，空難死還空難死

立場清晰

Joe hart咁認真理佢地做咩
不嬲 一個人講=全部人感想黎架啦

咁又係 空難死未必會死全家

中肯 頂唔順個老屈狗周圍屈人